某波台五毛係CC台同思路哥開緊火

陣間去尾牙

link?

戰狼趙立堅用iPhone上Twitter，向美國宣戰：「中國人可以不用iPhone！」

思想sir勁屈 完全唔撚答人

淨係同撐自己嗰兩三個人互含
你地幾個問嗰啲佢當睇唔到

成日見到佢啲post但無望過名，無開過佢youtube
原來又係猛人黎

知識型youtuber但睇資料次次都錯

我睇返姿色型好過

思想sir收咗皮 大家可以入去尾刀

愉雞HIGH HIGH HIGH 又撚爆左條仆街
思想YO YO YO 做你老豆冇陰功呀
大雞HIGH HIGH HIGH 同你講嘢氣都嘥
思想YO YO YO 吖日日屈毛正仆街

邊個同事咁夠膽入去CCtai

私心推薦我們的頻道

亨哥勁公道

我係台底奶緊閪

25王姑？

我問左 佢話淨奶閪OK

你㩒咗幾次

你識唔識尊重

點解cctoy成日送d玩具比波台狗玩

你條撚樣開到6？

思想sir hacked

但佢好高質喎